周杰倫中國風點排？

排名分先後

1.青花瓷
2.煙花易冷
3.紅塵客棧
4.雙截棍

標題黨

冇東風破都知你唔撚識
仲有雙截棍係撚中國風咩曲風咁撚rock, 你唔係覺得淨係有方文山啲戇鳩堆砌中國風詞就叫中國風掛，我就覺得周杰倫中國風重點係曲而非詞

唔覺東風波好聽
菊花台仲好聽

1.東風破

髮如雪都冇

七里香算唔算

應該唔算

髮如雪都冇
我心目中呢隻係永恆第一

點解可以冇蘭亭序

青花瓷世界第一

髮如雪＞青花瓷

雨下一整晚都係中國風來，好似係

東風破
菊花台
髮如雪
青花瓷
紅塵客棧
蘭亭序

依首正

菊花台又冇
千里之外又冇
排乜？

識貨

髮如雪

千里之外
不過係靠費玉清

東風破係周杰倫中國風既起點 咁都無 樓豬砍掉重練啦

1. 東風破
2. 菊花台
3. 髮如雪
4. 上海1943 <- 鳩擺住先 因為我鐘意

雨下一整晚算唔算?

紅塵客棧

應該係髮如雪

支那風

紅塵客棧
gin lee同張暘合唱果首真係 京劇腔仲有味道

個男人好撚做作
全首比gin lee 唱晒會好好多

同意

台灣不屬於中國的

啦兒啦～啦兒啦～啦兒啦兒啦

東風波

煙花易冷無人提

Lm

東風破 no.1 for sure

髮如雪

蘭亭序

菊花台

青花瓷

紅塵客棧

第一一定係娘子

睇錯做周杰倫中風

天涯過客都無

對樓主來講首歌叫火藥佢都當係中國風

邊個黎
唱得好鳩難聽

髮如雪 青花瓷 東風破呢三首不分先後

計哂詞同曲

另外果d個人喜好紅塵同千里

髮如雪
菊花台
千里之外
雨下一整晚
青花瓷
紅塵客棧

東方破同蘭亭序好悶

本草綱目

不過應該無乜人識